有冇人覺得連登好亂

如題好煩

臭屁大魔王到此一遊

亂撚到呢 真假膠都好煩